權F好樣衰

佢好樣衰

J個F cups姐

又叫完雞

又笑佢鼻翼果粒野？

睇對奶啫都係